你試過對住啲乜嘢騎呢嘢打飛機？

恬妞

羅霖，仲想買佢本寫真

麻友

又開多次做乜？

一齊探討研究下

麻友唔係攞來j的

女人

樓主手震

岩牙，G用黎屌

公路

對住自己

翁虹，滿清十大酷刑j 𨶙到我

恬妞正好多

羅霖d p圖 即刻唔買本寫真

TL

雲加

女朋友既底衫底褲

心姐

肥媽

發現自己鐘意丁整容雞

唔算騎呢既 對住一個女仔朋友（唔係女神級）既腳圖打飛機

中大email

牆

鏡

自己副眼鏡
廁所道門

如打飛機可J自己

阿仙奴

平時有丁開最後嗰個

惠英紅

個鼻好柒

嵐嵐

紅心Q

姐夫對腳

呢個正

樓主

G

Princejoyce

自己

會員拉舒福特ig

消防車

點.？

余姣

細個無電腦用，無野j到拎住個一蚊j英女王